有無人做緊工程sales ?

見無乜人討論咁，有無老鬼講下sale 咩最揾到食，同前境如何？

Supplier

我都想知 其實好唔好做

有興趣，但有無得叉他

留名

推到sales engineer 上水

要咩資格先做到

有咩想知？

利申:Supplier , Sales Manager

同問

你想做咩先？

巴打賣咩架 好唔好搵做sup

我想問白紙一開始應該搵咩公司入行或者選擇賣咩好d?

白紙初頭點樣搵客?

算係sales eng
想知d咩

我行頭唔大 怕起底

只可以話好睇唔好食

做左幾年 白紙入行到依家搵三萬左右

Lift Company?

只可以講 我係做飾面野既Sales

你做左幾耐?
平時係咪唔使搵客, D人都自動上門?
知唔知人工頂點可以去到邊?

做lift sales 人工頂點如何?

識好多害你 槍 郁 同cat d sale engine 個個都身光頸靚
一隻chiller 拿埋都幾百萬 發電機成千萬 你話點樣唔肥肥

好過做project team la
利申 冷氣sub

五至六年

公司喺行内有少少名氣
唔洗拖喼跑街
但又未至於可以坐喺度等Order

到我依家大約三萬左右一個月 (計埋comm. 同埋 B仔)

嗰D應該比較難入行

識幾個朋友做

底就大約2至3萬

俑就要睇你搶唔搶到保護同Hit唔Hit到Target

依家白紙難入行，同埋真係多機械野要識

你做PM？

推

九龍灣最隔涉果間?

做緊 1萬底

唔係 sub仔𡃁仔 我21咋
但30k真係高人工過我d大佬啦
Pm當然除外啦

有無話要咩學歷？邊到搵？

裝修sales 底薪8000 另每單工程3%commission
上個月出左5萬幾

洗唔洗搵客

係咪咁好搵，做緊project coordinator

上jobdb個D睇下，其實入行唔難

儲到班熟客先難

你講傲騰？

做緊邊科？

浸左五六年好基本

反而我認為自己Under pay

我自己睇報紙搵

自己去in

中七

3% base on profit or lump sum?

有無介紹

一般啦

餓你唔死 彈你唔起

打咩key word?

其實工程點搵客？真係行街SELL？

以前做過都算係既
不過sales team唔係我負責,
我負責跟project個邊

睇下係咩 做sub而家都係報標

assistant project coordinator留名

而家pc好搵？

吹水科n展入唔入到行?

太耐無搵工

試試sales

睇你係supplier 定係 判頭

Supplier 乜人都要識
頭門去designer firm 令佢spec. 你既料
跟住要識大判 最後Sub仔都要熟先冧到佢落Order

判頭就識design & contract 既firm / end user 都無問題

只可以講 識人好過識字

Sigma

我唔係做𨋢仔

不過都同佢地會有交流

都係老土嗰句

識人好過識字

乜都係浸番黎

肯白紙起步乜都得

我公司最搵到錢嗰幾件

學歷中三至中五不等

Email都未識打